點解 pornhub 唔上市

市值一定過萬億

點解石頭唔上市？

bin c圖.jpg

屌你老母個個post都笑撚到我仆街

石頭出糧

樓主上pornhub J石頭

邊有咁多石頭買股票

招股價要幾多石？

用石頭啦屌

收嗲啦石頭佬

望撚到啲回覆先記得起

sin stock 唔會俾你公開集資

樓主睇 pornhub 打飛機射d石頭出黎

因為匯豐將會派息

石頭都可以上市

覆個post都要燈

圖已cap

真，同樓主一樣諗過，疫情受惠股，客戶忠誠度高，唔會差過airbnb，大家問下自己，以後唔去旅行定唔打J先

過萬億粒石頭？

人地唔會用石頭派息囉 屌你老母臭閪

起完樓主底
佢無改錯名

幾石頭一股

why not?

支那 水都可以上市

認真post

用石頭派股息?

樓主而家喺連登同鳩蛇差唔多

咁撚賺錢點解要上市益你

樓豬同棋靈王 royal 級 攬炒契弟 同一level

oooga booga?

成日都想知果582個正皮既人係咪食撚咗屎

樓豬係點睇到pornhub
甪石頭睇吓

冇人想睇石頭18+

因為根本無集資需要都發過豬頭

Btw好慘, 乜鳩post都石頭出糧

自創財富

rock exchange

石器時代？

石頭佬

樓主玩膠都要比人追擊

樓豬做基石投資者

唔上市都夠賺
上市反而俾人狙擊

又係你呀石頭佬
上市要幾多石一手？

仲有鳩硬sir

點解冇app

好笑

樓主真係陰公想認真討論都俾人騎劫

唔好笑咩，bin到笑

笑撚到

都夠料做野
止左血先

首席石頭佬追擊師

呢d踩界野上市咪等比人搞

管呢樣管個樣

又唔係等錢使

癈到笑

石頭石頭

咁都有笑點

All in pronhub

mindgeek 係母公司,旗下有redtube, youporn其他咸網,不過無上市
pornhub可以比bitcoin,叫做簡接支持

如果佢做ipo即刻抽爆,除非全世界唔打丁

其實似菠蘿包個頂多啲

要份糧幾多石先買得起？

屌佢老母，寫果陣唔會打冷震咩

Who is royal cup

派石頭？

The rock

派息派石頭？

青山有限公司保薦人

石頭都未上市

幾搞笑

因為入面啲人褲都唔着﹐落後過你嗰間

腎者之石

唔好笑咩

派石頭你拎唔拎得到咁重

笑你老母咩石頭人

呢個回覆真心服

過萬億精蟲就真

識得笑其實都有少少好笑嘅

睇錯pubhorn

有冇石頭J圖

真係見一次笑一次

好笑過陳國邦十萬倍

咁既話swag都可以係台股上市

好膠個製作組好有想像力
D演員要演到咁膠都唔容易
仲要整勁多道具 架車正

樓主永遠唔敢應石頭嘅comment呀

其實幾好笑

點解The Rock唔上市？

仲有李斯

依套嘢係經典卡通聰明笨伯嘅真人版

本身就係咁痴線

唔難得咁熟面口
好癲

怪*

你啲石頭賣唔賣？

佩服佩服

點解唔改名算

攬炒契弟咩來頭

石頭

pornhub:我賺夠喇 比機會你地賺下

石頭屌石頭

呀豬呀狗都可以上市咩
你唔叫三上悠亞、清水健上市？

睇嚟大貓派一派息又會收番皮

成身都係錢

睇到呢兩個字都想笑

歐美正妹

周圍洗版

雖然好撚on9 都唔洗咁痴線追擊binc

股東大會係圍住火堆開會？

過萬億精蟲

聰明笨伯

Visa 同master唔做pornhub
Pornhub呢鋪真係要收石頭

樓主咁就一世

有冇人無啦啦變左premium

恭喜樓主成為新嘅棋靈王

原來會員青山走犯係毒販
咁大件事無人講?

哩個po笑死我

認真上網搵左 第2名係外星 咁識玩

換ac把啦

李斯 鮑姐 攬炒契弟 石頭

秒左條傻閪

駁唔到

落後到要用石頭打飛機

石頭扑野

冇集資需要，做乜要分俾你？

Litigation risk 太高
有排做披露

求教學

色情業應該有好嚴上市條款

creamy係咪真係做左 pornhuber???

連登仔一開post 直接收皮

你個名

4個半磅肥牛後又一力作

石頭AV
今次實冇啦！
H漫都冇呀！

sor9ly

日日幾十億人射幾萬億俾佢
洗鬼上市

pornhub 收左皮喇師兄